[紅磚垃圾］Defer問題

想問下defer 個年有個sem得返6個credit 讀唔夠做full time student 咁我自己是但reg多科當free elective 讀得唔得？
同埋department 會唔會比我平均每個sem讀得9個credit ？

Btw AF department 啲人好西 問多句都好似攞佢命咁 而家真係好無助 希望好心人可以解答下小弟嘅問題

點會唔比 仲可以apply做pt student
AF的確好西

Defer同唔defer除左讀多一年 比多啲學費
有冇咩其他野唔同？

利申 Af 準備下下年defer

如果pt,仲可以玩zero subject enrollment

Programme leader 都係咁講
但我就係唔想pt

可以填張form申請果個sem讀少過9個credit 之後佢會逐個credit計錢 而唔係收足一個sem既錢

Form AS121

可以咁玩？巴打 係咪科科都可以轉pt student?

只要你讀少過9cred就係pt student
但pt student 只可以loan唔可以grant

Thx bro